網民：田少，我懷疑你暗戀葉劉 田北俊：我自己都開始懷疑

食得咁偏啊？

上文呢?

巴打..見到名...

你遮嚟jm9

睇到隻貓

June Hung

on9有樣睇

露鳥

蠢到呢

牙June

唔遮嘅話，冇人會覺得係本人，只係一張cap圖
遮又遮得唔好，就

hi june hung

隻貓好肥～

june june

LM待笑

乜june都可以做名架咩

June 仔咁唔小心

遮黎有咩用
上原post咪又係搵到名

june hung

June Leung 藍絲

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

笑到噴水

推光復香港 時代革命

本身已經好笑
睇埋名仲好笑

幫June gor推文

一定係樓主本人？

Hi June

唔好推呀

咩事

唔遮冇人會懷疑 遮咗等同自爆

遮乜9丫

畫蛇添足啦OP

Over咗啦June Hung

遮嚟話比人知樓主係本人

遮完同冇遮有咩分別

樓主呢？？？

牙June手足

樓主水已潛，姐係真係自爆咗

此地無銀三百兩

June呀June

你以為遮左名就搵你唔到?

照絲打喎

聰明

話曬同路人，唔好咁啦

BB好QQ

唔好搞樓主啦

Hung gor

樓上會唔會賤得濟 cap 埋圖出嚟

你個名遮一半唔遮一半 不如唔好遮

睇咗做BBQ

唔遮反而冇人知係樓豬

樓主有脫髮危機

笑死

推到上熱門 唔係因為田少個句 係因為樓主

中共種子包裹單野而家仲有冇下文？

樓主已深潛

Hi June Hung

你不如唔好遮 唔遮都係當你cap圖

一定係

June仔,如果個b係你既,我希望佢唔會好似老豆咁蠢啦

屌唔好再推

咁on9都有？

屌

你班仆街玩到樓主失蹤

好柒

係囉 跟車跟到咁貼

BB 大個唔好學你老豆咁ＯＮ９呀

支持你

睇到個名又點成班連登仔如獲至寶咁

真

拉

下次小心啲

洪生你好

June Hung想唔要個b當時就唔好要啦，何必而家黎用口罩滅口

June Hung係我黎
樓主快d走啊

唔好話叫啲人唔好鬥黃連呢啲無謂野都成班人接龍戇鳩鳩

june本身就係個名嚟

但係真係幾好笑

借刀咋掛冇咁on9嘅

少玩fb，點睇得出係樓主淨係遮名都唔代表係佢本人？定個排版會唔同

大家唔好推啦

留名

唔會係樓主啦 應該想保護返june hung先遮佢icon,點知又遮漏人地個名.
如果覆句野果個係樓主仲敢擺上黎咩你班癲佬實上田少fb巢返個留言搵樓主出黎

玩腳都有排玩

花式定係借刀

自爆

屌，曲線花式借刀

田少reply咪有名

咁都要cap相
原post都搵得返個名啦

恭喜樓主做爸爸

hello june巴打

june唔係絲打名咩

樓主要唔要出黎澄清下

係囉，所以點解大家會覺得係自爆個po明明係因為田少句嘢好笑先cap上嚟，如果我係fb見到田少好幽默咁覆第二條友，我cap上嚟分享，係咪又會變自爆

利申：姓洪，英文名叫June

唔好推啦各位 好小事姐 冇謂搞到人地生活

牙june做咩潛咗水呀

重口味

男人老狗叫牙June

可能樓主見到覺得幾搞笑先cap上嚟分享下

但又唔想出人名先遮名姐 點知遮漏左

未必係樓主嚟既

hey june!

我都想知

咁遮法真係唔知有心定冇意

呢個post真係盡見連登仔質素

其實去田少個page應該都會見到樓主

樓主話網民 結果個個都話係樓主之後起底姐係點 ON9999

求撚其啦
坐埋一邊睇班on9仔衝出黎柒唔好咩

遮住有用?

樓豬快d private fb啦

咩字都可以架啦

May同April都得囉

屌你班友無撚推啊

樓主個BB幾得意

sls

連登真係一個好撚恐怖嘅地方

成個post變咗講樓主，已經冇人再理田少發生乜事

(((JUNE HUNG)))

June bob

點睇得出June係樓主？

你唔遮名無人會懷疑係你本人

就算樓主遮曬名其實個留言咪一樣好容易搵到因為田北俊覆過

都算係手足
使唔使po埋相上黎呀

你玩埋成個連登嗰份佢啦

June Hung my friend!

Cls 好多狗mon po你cap曬大頭po上嚟，仲要唔加密，大佬手足嚟㗎

同Solomon 爭女

可能樓主怕大家太悶，俾啲嘢大家笑下啫

樓主個仔好得意

ben gor??

想焗死自己仔女？

真好似小學雞咁屈人地瀨屎就成班衝出嚟話好臭好臭

呢張係新聞圖嚟，記得睇過篇野

我想講，我柒左遮唔哂個名
入面嗰個唔係我本人
我只係見到一個好有趣嘅comment，而田北俊真係回覆

我發現個post 可能失控，已經舉報自己，希望admin可以刪除呢個post

上面成班唒炒車咁喎

多一個on鳩仔

你話你自己？

好似係

兜唔到㗎啦算吧啦

葉瘤改名做田瘤

cap圖真心多咗

幫師兄補link，成班眼殘，炒撚哂車
個june hung 假ac嚟，得3個fd咋
原文係轉載自fb gp

January都得

上面班友真係衝出嚟柒
以為係樓主

真係得啖笑

我睇咗好耐都唔明點樣得出樓主=果條友嘅interpretation
最多都係笑遮咗等於無遮架啫

兒登仔係咁上下啦

原本以為大家玩曲，點知原來係真膠嚟上面樓豬澄清咗，都仲有人笑佢兜唔到，連登仔平均智商夠唔夠升小一

百幾架車連環相撞

有咩好兜？
見到個名就高潮 成架炮車咁

個page係由田毛毛管架

啱啱先睇到個網放住呢張相話啲人話悲哀 轉個頭入嚟又係佢
相信唔係條友本人嚟嘅

呢個post 都幾多on9 仔

咪係，真係要搵佢嘅上Facebook 田少個page都搵到啦

連登真係好多on9

呢個post唔止on9多，
5毛都好多

你呃唔呃到你自己